新手玩入門speaker 出事

買左隻r1700bt 聲係唔錯 入門黎講 屌打同級產品
但個bass
買之前唔知2.1 同 2.0 分別
係咪可以加個subwoofer

之前一路用開平平地2.1 突然用2.0 個空間感好唔慣

推

真係要開到好大聲先有空間感